頑童遭17女生圍住吐口水 Miss仲話：大家鼓掌

中國媒體本周二（1日）流傳一段影片，片中幼稚園女教師竟要學生「以牙還牙，以眼還眼」，要求班上17名女學生，排隊對一名男學生吐口水，每個學生吐完口水後，班上學生還要鼓掌附和讚好。男童家長知道事件後，馬上向當地教育局投訴，並計劃將涉事教師告上法院。涉事張姓女教師兼幼稚園園長已被停職。

河南平頂山一間幼稚園的CCTV片段可見，一名身穿橙色運動套裝，自稱是張老師的女子說：「張老師今天就要來處理一個小朋友」，指一名男學生，在女廁外的樓梯上向女生吐口水，於是着班上共17名女生「我們班女生排着隊，一起去吐他」、「但是不要吐太多唾沫在他身上」，還要「每一個小朋友吐完之後，我們都給她鼓掌」。然後就整班女生推開椅子起來，排隊向男學生，一個一個吐口水，期間男生站在課室，默默承受。
完事後，張老師還問班上女生：「他（被吐口水男生）現在敢不敢吐我們班小朋友了」、「他哭了沒有啊」、「因為他很難受，對不對」，班上女學童連聲和應。
男童的家長知情後，馬上向當地教育局投訴。可是，張老師指自己只是做了一個模擬，並沒有真的讓女同學把口水吐到男孩的身上，只是說在這個批判的過程中想讓孩子知道這個事情是不對的。市教育局和新華區教育局調查事件後，下令要張老師停職，並要求該幼兒園整改。
不過，男童家長並不滿意，決定將幼兒園和涉事教師起訴到法院，讓法院給一個法律上公平的處理結果。

我都想俾個17個少女瘋狂向我吐口水

睇錯向十七女生吐口水

無家教等老師教

好撚正 最好打埋我

其實呢個女老師係教緊真係社會實況

以牙還牙，以眼還眼

可是，張老師指自己只是做了一個模擬，並沒有真的讓女同學把口水吐到男孩的身上，只是說在這個批判的過程中想讓孩子知道這個事情是不對的

姐係男童係吐人口水先

事實個老師教得岩 不過好快會被消失

睇完個標題
個心同腦同身體就自動覺得
獎勵黎架WOR

咁樣教先岩 你做過既野緊係要受番至得

正啊凌虐我吧

丐幫幫主

謹遵聖經教誨

真心唔覺得有問題
香港就係教到細路唔識反抗

AV情節

教得好，啲曳仔就係要踩到佢地底泥咁先得，咁都仲有機會教翻好

今次支持支那女老師

好事黎架，個老師只係想封個細路做丐幫幫主

對住連登仔，呢個教訓方法一定唔work

我想比17個靚嘅女仔痾尿落我塊面度

十七個暗瘡肥婆

好多M男

如果個男仔走去錫女同學

屌你咩

17條女

屌你正呀喂

唔係喎以前我讀X理中學， 我F.2俾人打， 我還拖打鳩佢，最尾老師淨係罰佢冇罰我， 不過叫我下次唔好用武力解決問題

支持，以牙還牙 即係個男仔吐人先，唔比佢試下點知錯。

鼓勵以暴易暴係唔啱， 不過俾人吐口水，當時人還手就唔應該罰

齊鼓掌

贊成
要教都唔洗換人吐返口水 可以罰佢留堂 寫17封道歉信之類

香港啲法律都係on 9.
坐車俾人批心口，還拖打到條友仆街反而俾人告。

係香港法律越嚟越不堪

老師有質素, 教埋學生排隊

女教師羞恥Play調教

如果強姦條女，係咪要俾17條女強姦返

個MISS係小鳳姐?

比17條仔強姦返

邊度國內？

廢中廢佬瘋狂向你吐痰就有你份

正 我期待咗好耐

17個靚女

大媽扯高八度：他還只是個孩子！

然後外星人就不敢侵略地球了

要提升廣東話地位

回錯post

係中國做正確既野係唔岩架